我一路向北

我一路傷悲

你說你好累

已無法再愛上誰
風在山路吹
過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷你幾回

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

你條女係雞呀

有聲

呢句係我最鍾意